琴日有冇人搭235賴低咗個耳機啊？

我中途落車，交咗俾司機
你要是看到的話就去安蔭巴士總站拎返啦

推下

死圖

撳開張圖條 link 就睇到

發現時間為下午6:00